提提吹奏「只有和理非」才是正確道路的你

唔好自欺欺人，現實係和理非又好勇武又好，2種路線都未曾成功！

勇武出黎嘅日子，垃圾政府會「予以譴責」，和理非出黎嘅活動，垃圾政府新聞稿都係寫句「大致和平」，跟手都係無理過你地。 所以唔好傻左咁以為2條路線有得到唔同嘅效果，以為自己可以判斷邊條路線距離成功近左。

現實話俾大家聽，根本政府對任何方式抗爭都係無反應，所以我地唔需要為唔同嘅方法去評分，你想用邊種方法就請去做，同時唔好阻止其他人用唔同嘅方法表達訴求，因為大家都只係希望將諗到嘅方法試到會成功為止。

最後，想提大家，邊種方式都好，五大訴求，缺一不可

頭先開錯左係手機台，推呢個pls

fair comment

和理勇

不嬲都話2條腿走路

自推1次

我只信一個字「做」

冇勇武囝囝就冇612, 中已送, 就再冇之後所有嘢
勇武囝囝我愛你

自推2次

推

和理非同勇武係手段，唔係身份
而且兩者必須相輔相乘（除非我地已有高於解放軍嘅軍事力量）

一齊做先有機會贏
和理非加勇武先係最好
勿分化勿割蓆 冇話邊個方法最好
但只要係香港人企出黎嘅方法 我地都要支持
香港人要齊心

自推3次

今日係中場休息黎
係比政府睇民意未流失過
而民陣既170萬
我估出過去既都知今日一定唔止

自推5次

4次

真心不割
要兩條腿一起走
冇左是但一個都唔得

勇武係英雄 佢地為香港付出幾多請大家記住 唔係佢地一早送左中 求下大家唔好屌勇武 我地係同一條船只係做法唔同

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

和平遊行係為升級作死線！

自推6次

記住咩報紙/雜誌以及網上嘅言論同風向都可以係假，就算係真都好，都一樣無意思，只有政府嘅正面回應先係值得我地嘅關注，我地嘅五大訴求，係向政府提出，唔係向youtube/facebook/ig/垃圾wechat/垃圾微博嘅網民提出。

無人咁諗
唔好分化